唔好再比藉口佢啦

點解要幫對方無限諗藉口 明明人地就唔鐘意你 咩野叫：可能佢忙 唔得閒覆我 根本人地就對你無興趣 對你係有興趣既就算幾忙都會覆你 收工約你出黎食飯

自欺欺人

講得好
但都係要繼續厄自己咁過

好多人就係衰喺 諗多幾步 而唔去做

明明事實已經係眼前 知道曬所有真相 但點解仲要好傻咁留係度

死左條心佢算啦

做得女木

明明佢就唔愛你唔緊張你又點會應你
已讀不回，好耐都唔回其實都代表佢唔重視你
好非必要，點會幾個鐘都唔理

好傻

Exactly